我對音響零興趣，但又好有興趣睇國仁介紹嘅音響短片，係咪正常？

代友出post，唔該晒

代友出廣告?

利申:有睇國仁

音響窮三代，攝影累全家

唔係

佢純粹有興趣睇佢啲片，無任何興趣買，對音響零要求